一個蛋糕搞撚掂你班廢柴，笑撚到我

同五年前無分別
廢柴真係廢柴，運動係咪散得?

垃圾 咁就比人轉晒風向

你地呀廢柴 三個月食咁撚多催淚彈，最後衰係個蛋糕到 on9 仔
抵比黑警笑

咁易就俾分化撚帶風向
香港人抗爭？笑撚死我

班人好撚戇鳩 柒事狂推 開十幾廿個post 上晒熱門

藍絲黎

咪撚on9, 一句講晒：去第2個地方搞唔得？ 仲撐？

屌 場運動唔好因為咁on9散呀

真係cls
為咗一堆疑似左膠就割......笑大黑警個口

聽日睇文匯報 藍絲page咩風向就知要點做

嗯

真心弱智 我都好嬲呀 但唔會因為個蛋糕就走去話你唔道歉我就唔抗爭喇
不如諗下犧牲既手足想要佢地既道歉多d定想要贏多d啦

focus 返18區好過啦

拉 冷處理 係on9既 不過唔值得分化

推

咩事？

笑死，切個蛋糕就俾人講撚到要停止抗爭咁

唔好睇少p牌肝功能

仲係咁幼稚，郁d就話唔更新...

同呢班垃圾隊友真係難成大事

樓主你唔好戇鳩啦
依家係屌醒緊佢啊唔係割蓆啊

食咁撚多催淚彈都唔割
食蛋糕 小寶寶即割

當事人係要反省 但係明顯有心人係咁出post屌
又話咩返左去五年前嘉年華抗爭 好快會變成一盤散沙
果陣輸唔係輸嘉年華 係因為大家係咁互屌呀
未撚見過打仗果陣 軍隊會日日話自己就輸就輸
行動post又無人推 係度推個生日蛋糕
我相信當事人見到咁已經識反省啦 仲係咁推
香港人 屌完就認真做實事啦

比人拉班前線真係慘

政權、政府先係目標呀屌！唔係美心同360

樓主借d意抽水分化
不推文回覆